Per effettuare le misure di $V_d$ e $V_G$, sono stati spezzati i dati sui singoli periodi
dell'onda generata e ne è stata calcolata la media: In questa maniera è stato possibile ridurre
il rumore presente nei dati. A questo punto sono state misurate le ddp picco-picco dei segnali
da CH1 e CH2 e ne sono state stimate a occhio le incertezze (si è supposto che gli errori
di calibrazione agiscano uniformemente sui dati e dunque non intervengano nella misura
delle differenze):

\begin{center}
\begin{tabular}{c c c}
    \toprule
        Dataset & $V_G [V]$ & $V_d [mV]$ \\
    \midrule
       63 & $0.225\pm0.001$ & $2.1\pm0.4$ \\
       64 & $0.388\pm0.002$ & $3.2\pm0.2$ \\
       65 & $0.407\pm0.002$ & $1.9\pm0.2$ \\
       66 & $0.420\pm0.002$ & $1.6\pm0.1$ \\
       67 & $0.756\pm0.005$ & $2.4\pm0.2$ \\
       68 & $0.650\pm0.004$ & $1.9\pm0.2$ \\
       69 & $1.18\pm0.01$ & $3.0\pm0.2$ \\
       70 & $0.765\pm0.005$ & $1.8\pm0.1$ \\
       71 & $1.41\pm0.01$ & $3.0\pm0.2$ \\
       72 & $0.852\pm0.005$ & $1.8\pm0.1$ \\
       73 & $1.58\pm0.01$ & $2.9\pm0.2$ \\
       74 & $2.63\pm0.02$ & $2.7\pm0.2$ \\
       75 & $4.59\pm0.04$ & $4.4\pm0.3$ \\
       76 & $2.61\pm0.02$ & $2.5\pm0.2$ \\
       77 & $4.59\pm0.04$ & $4.0\pm0.4$ \\
    \bottomrule
\end{tabular}
\end{center}
